正式向Admin投訴有人網絡欺凌精神病患者。

眼帯の喰種 #284432

佢向大眾呼籲打電話比自爆左嘅受害人（精神病患者），admin請處理。

推

支持

admin唔該做嘢 我唔想見到再有更多受害者

投訴

保拉

連狗，搬去吹水台未呀？

攻擊我時事台手足
你係咪 5毛 分化狗 黑警

拉

咪撚縱容呢啲仆街啦

Admin

此帖必火

連仔唔處理係咪要報狗處理？